聖誕派對除左交換禮物之外仲有咩做。。。

就係支援咁多個支持手足既機構／肯報道事實既媒體

我做左個少少既輪盤，希望每個去聖誕party 既人都會轉一次

啲機構未加哂，希望可以集思廣益下

以為膠post 諗住覆一句交換體液

唔膠都要收負皮

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

加油

推唔到照推

除左星火立場，求可信既較小型既捐款對象

樓豬可以參考下

我成日想搵請手足食飯個啲機構，但係除北區好鄰舍之外一個都諗唔到

食完lunch 返公司加埋傳真社

HKTV mall? 好似有員工搞飯券

已加

我都記得有，有冇咩渠道可以課金佢地

［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

幾個月之前嘅post，唔知仲有冇做

btw點解推極都唔郁, 好似我同樓豬pm緊咁

各有各做，唔洗灰機

愛

唔是膠po

上街抗爭